想問下電子琴

由細到大都想學鋼琴，但奈何屋企無錢比我學
依家差唔多20歲想學下鋼琴，想問下有無咩電子琴推薦下

推

我都係~~推推推

其實係咪開係音樂台 ？

唔好用電子琴學
Keyboard本來就係for人做digital野
起碼都用數碼琴 手感比較接近真琴(大約六成似 同一部琴鍵鬆曬N耐無保養既大陸琴差唔多)
不過出黎既聲始終都係差好幾皮
有錢既正正經經買部鋼琴或者租工廠區三角琴房
六舊水任練 邊度就唔講啦 自己google下都揾到

真係想買數碼琴既可以考慮Roland既琴
出黎既聲同手感應該係數碼琴之中最好
千其唔好買yamaha同casio 垃圾都不如
利申：學左琴十年 屋企有部Roland數碼琴同Tokai四十年古懂琴 以前有部Casio電子琴用黎做野

唔該巴打先
真心唔多知太多呢啲 我上網search下先

因為屋企無咩位 所以想要啲無咁佔位既

等我睇多啲資料先 唔該你

唔洗客氣 我都係睇唔過眼好多無良琴行點鳩啲新手買電子琴 希望巴打堅持玩落去

巴打我遲下都想學琴，但數碼琴真係差咁遠？ 依家啲琴好似有得較唔同力度出唔同大細聲，個手感會唔會好啲？

依加啲電子琴係有大細聲 不過差別唔明顯 同埋手感好鬆 比我感覺係隻手擺落去就有聲 而唔係彈啲聲出黎 都係個句 電子琴唔係for你當佢鋼琴咁用
數碼琴就唔同電子琴 佢入面一樣有鎚仔但係佢個鎚仔唔係打落條弦度而係打落一個電子感應器上面從而出唔同既大細聲 不過啲聲出黎好假 而且佢出聲係經電子輸出意味住你彈個時一定依賴佢個大細聲制 而唔係練由練習造出唔同既大細聲 練壞手勢同力度 好難補救

Can pm me where hv ma?
Me google ed many times still cannot find cheap place to practice piano ar

Keyword: CSKMA

巴打我就係問緊數碼琴 不過都唔該曬你打得咁詳細

利申： 無收任何廣告費 以前租過一排 啲琴質素唔差 當然唔好指望係演奏廳級數但一定好過萬零蚊既直身琴先 佢有個時租月租Wts group 有興趣既留個tg比我 我叫佢加你入去

第二段係講緊數碼琴
補充多少少 數碼琴有樣野好既係好多時有midi輸出 雖然唔係個個岩用就學到咁上下想錄音編譜既話就好有用

另外 初學或者土地問題而又想係屋企練到就真係數碼琴係最理想既選擇 不過你問我數碼琴同直身琴一樣咁長 係矮好多同窄少少
不過玩到三四級就真係要轉返真琴 如果唔係好多細節野會無左 例如踩pedal既深度控制 琴鍵既反應等等

我同樓主諗法一樣
咁電子鋼琴同平二手琴又點揀呢